一人一個宜家最需要嘅野

我好想要精神寄託
例如追下女仔

女朋友
想出街玩

安定感

波友 好想猜下波

錢 女

羽毛波？我都好耐冇打了

好多好多好多好多既錢

想要多個SP, 條女扑到厭

一個長假期

一個肯派錢嘅特首

技術

一份5日工 放紅日，多過7日大假就得

要包鹽

女

自由地生活

好凍 攬住我

錢，女人

身體健康 男朋友 錢

💰